西九戲曲中心地盤20工人追薪 佔領馬路拉橫額

西九文化區發生追薪事件，下午4時許，約20名工人於西九戲曲中心地盤外抗議，聲稱向公司追討久薪，其中10人情緒激動，衝出廣東道拉橫額，阻擋行車，數部巴士途經被逼停下。警員接報趕至，將衝出馬路的工人帶回行人路，並聯絡勞工處協助。

據悉，被拖糧的工人是鋁板裝工，聲稱9月時公司已遲出糧，上月更冇糧出，拖欠30名工人合共約200萬工資。

拉布冇工開

唔拉布有工開

不過冇糧出

總之阻人返工就唔啱

勞工處職員：不如七折出糧啦
(設計對白）

地盤真係好好揾

幾時到M+

30名200萬？
做咩咁高人工？

一陣救護車去唔到醫院點算?

你點知幾多個月糧?

地盤閒閒地都1k1日啦 仲要9月開始拖

暴徒

唔撚挨得，阻人搵食，收左幾錢，外國勢力，華人賤種

見唔到親人最後一面

成班廢中
為左香港發展唔應該計較有冇出糧

吹奏地盤班撚樣呢？

推左工程奉旨要搵你做？又係益外國、匪國勢力！

班暴徒好恐怖好暴力

咪有工比你班友仔開囉，開工冇話出糧喎

lm

日日吹幾千一工

好唔和平好唔理性囉